# Pour Windows 
1. Pour commencer installer phpunit en local sur ce lien toutes les infos : https://phpunit.readthedocs.io/fr/latest/installation.html

2. lancer un terminal et phpunit puis nom du fichier

3. Amusez vous bien